［月經］大家打丁個時會做咩

我會食住粒珍寶珠

倒立

插屎忽

同個男優一齊射

利申：唔知自己j緊個男優定女優

含腸仔